{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016061",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022100492797/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "부클 레이어드 원피스 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランド8 secondsのFW22 / 112Y71BY20ブクル素材を使用したレイヤードワンピースはロングブーツと一緒に演出できるトレンディなルックを提供します。 この製品は表地が100%ポリエステルで裏地も100%ポリエステルで製作されています。 洗濯の際は必ず単独ドライクリーニングをして、濃い色と明るい色は分けて洗濯してください。 漂白剤は使わないように注意し、ファスナーやボタンは閉めてドライクリーニングをしなければなりません。 ボタンは外してドライクリーニングし、付着できない装飾はアルミホイルで包んで日陰で乾燥させなければなりません。 ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥しなければならず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。 装飾やゴム製ラベルにはアイロンをかけないように注意する必要があります。 金属副材料は肌と摩擦しないように注意し、デザインに付着した装飾物も身体に害がないように注意しなければなりません。 水洗い時には金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用の際はご注意ください。摩擦により毛玉が発生することもあります。 強い日差しや照明にさらされると変色することがありますので、着用や保管に注意してください。 また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このワンピースはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "表地が100%ポリエステルで裏地も100%ポリエステルで作られています。"
        },
        {
            "question": "このワンピースの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "単独ドライクリーニングをして、濃い色と明るい色は分けて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "ワンピースについているボタンやファスナーは洗濯時にどうすればいいですか？",
            "answer": "ボタンは外してドライクリーニングし、ファスナーやボタンは閉めて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "ワンピースについている装飾物はどのように乾燥させるべきですか？",
            "answer": "付着できない装飾物はアルミホイルで包んで日陰で乾燥させてください。"
        },
        {
            "question": "ワンピースを乾燥させる際はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ハンガーにかけて風通しの良い日陰で乾燥させてください。暖房器具や高温のアイロンは避けてください。"
        },
        {
            "question": "ワンピースについている装飾やゴム製ラベルには何か注意点はありますか？",
            "answer": "装飾やゴム製ラベルにはアイロンをかけないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "ワンピースの金属副材料は肌に影響はありますか？",
            "answer": "金属副材料は肌との摩擦に注意し、装飾物も身体に害がないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "ワンピースを水洗いするときに注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "水洗い時には金属付着物によるサビや皮膚アレルギーの発生がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ワンピースを着用する際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用の際はご注意ください。また、摩擦により毛玉が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "ワンピースの変色を防ぐための注意点はありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明にさらされると変色する可能性があるため、着用や保管に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ワンピースの損傷はどのような場合に補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 536
    }
}